蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(15) SH到加2500先好放

繼續

+200嗰堆係咩事

下晝先拎 即管睇下點

拎左第一水機 放緊幾錢

先達門口256藍 +400000

因為今次好多新人炒

啲新手人踩人

400

各區現況+200-400

沙田一車車藍金+300 送俾門口狗 好多女女放完急急腳趕返工咁

+12

先達都未開市就即賣益門口狗

戇鳩港女

屌你老母班學生同師奶真係弱智 冇錢唔該唔好學人炒iPhone

班友未睇到今朝華强北價

因為信大貨

去緊拎機

佢真係殺曬價

Pin起佢口廿

炒iphone 係鬥智鬥力

$400夠食幾餐

快放
Max堅大貨
Pro第一日門口價都冇咁少

等st開市先啦

有冇人P 塊樹葉去佢個口到

eprice 件小編應該嚇到放撚左

我就唔信St dog 開檔個價
仲少過門口狗

記者個樣：下，你on9架？

斯詐碌出黎

唔識開post就...

玩膠玩到啲人信以為真大貨 +200-400 都放

On9就收下聲啦

加返字幕，我加$400放左

衰極都多幾舊啦 門口狗真係打和就算咩

搞到我都想收返幾部

呢條友比得上扶靈雙子

放門口狗最戇鳩

之前成班收機佬放流料壓價收貨

400放左仲要接受訪問先大鑊

睇佢就知係新手同好細個
你諗下碌咗成萬蚊如果賣唔出蟹會幾痛

cwb門口狗 我眼見都收左20部 全部都係+300收

往年門口個價=先達-200

成班頂爛市 自用算

好多人無睇post, 睇左蘋果第一口價得四百咪亂放

屌你地班仆街，玩膠玩到好多新手信以為真，個個低價求脫手

d人以為佢哋有路上去，其實咪又係轉個撚頭翻st

成班人送錢俾門口狗

有無live link搵唔到

轉手放先達都賺

賺到佢地仆街啦

都話食水位 唔抽水點賺

完咗

蘋果個LIVE完左

比班傻散累撚死 第一日+400走去放 on9, 不嬲中午個價先開始穩定

大家係咪太樂觀

關乜事，蘋果第一口價得四百咪驚

咩無睇post姐 個個叫人cut單 跌穿IPO喎

-99賣俾fd都冇咁戇鳩

要呃人最緊要呃埋自己

沙田有隻門口狗黑銀+100

+$200-$400都放=on9 咁早一定冇價
好心望下而家訂要一個月先有貨呀

既然咁多傻仔，連登仔仲唔去門口收機

lm等價目表

笑撚死做依啲media都淆到咁

就係你400放左？

強國十分鐘搶到十二月中先有機

屌早知今日射波早啲出去做收機佬，加$300-$400就有機肥撚到

買左兩部 strong hold
賣唔到咪送俾老豆老母

AOS送貨時間係最客觀標準

唔得閒拎機

有啲連登仔一開始又要玩膠叫人cut
結果玩到人驚到要9放又唔高興

十點前轉紅

叻

出去果店門口收， 下午去st 放仲好過返工

Mini有4舊算係咁啦

真 再轉手賣先達

等就係被人cap 圖果個

影相啦

8點3拎完機返屋企沖個涼洗個臉慢慢玩🤟

pro max啊

笑撚左

玩完

個個係度鳩叫cut單
依家成班新手比你地嚇到即刻cut單又屌

Mini有$400都好價喔

Mini大陸第一水大陸都好似高收

收完轉st都重可以執多八百一千應該

玩膠丫拿 依家伏撚番自己

係 10部賺番皮幾2皮

有冇巴打記得12pro個日 朝早幾多錢
我個日下午就+1500放

根本無得輸

真係有得炒咩？我登記3HK拎機，今日都有得拎喎

+50收 pm

要炒緊係圍爐吹到好撚有市啦

開苞喎

$2500

我千八

冇

Quit this post now

講多次SH 呀， 通常下午個價先穩定 300 都放咪撚炒啦

自己又唔團結, 班新仔柒左又笑鳩人, 水貨佬唔贏都難

點解會無市？

有呢班on9 cut機 我先可以搶多幾部機

朝早每部+1000
中午開始爆升

依個個價咁西，都係連登仔自己做成，日日話大貨，中午實比先達狗壓價

佢地無cut wo

係賺 200 300 就放撚晒機

係咪+700

前幾日大把連登仔吹到大貨叫人cut

多得好多先達狗都玩膠

而家又怨人亂鳩咁放 但一開頭明明話大貨義海價叫人cut
都唔知而家邊個玩邊個

IFC門口/橋價幾多

要激活部機 你睇下先達收幾錢囉

成班係咁玩膠咳咳咳

幾百蚊賺來做乜鳩

8點slot岩岩拎
真st冇人收機

仲早 中午先係分水嶺

一早話唔好撚玩膠
真係有好多cd rom 睇呢度做指標

+300 都放 有cash我都想去收, 轉頭就賺

晏晝等睇panic sell

狗同人都唔識分

成班傻仔 未開封 賺400都放

你激活 行埋一二邊先喇

你有無諗過依個post 七成都係先達員工？

今次感覺上真係好多新手

原來咁多低能 一陣拎錢去扮收機佬 問價之後話唔收
之後+$1 睇下收唔收到

落去托番個市

班玩膠嘅喺咪門口狗,ST9黎，今次真喺賺到笑

iph6 開始先達狗已經上黎吹風啦...個時大家團結SH , 餓佢兩日先炒得番起個價...見到+300 根本唔會賣

佢哋真係賺錢

815冷清到

其實係
咁多年都係

影檯布個個角度

from上個post, 今朝華强北價 RMB

有咁多？

清試下-500
過兩個鐘8折買iphone

今次ST 狗好努力咁早mon post

版主有相熟朋友訂咗 iPhone 12 Pro Max 512GB，喺尖沙咀 Apple Store 攞貨，門外依舊見有收機佬，門外放機賺幾多？朋友表示，每部 + $1001，佢部 512GB 放咗 $12900，佢就爽。

另一部要0930先有得拎 而家on99企喺度

班收機佬有哂共識咁，間間門口狗都係+幾百

但慘得過有班返工狗拎完機轉頭就即放，跟住又急急腳做返工狗

老實講好多st 狗都有acc 上黎吹風

拎完機 大聲講電話 話咩話 先達一個鐘後停收/再減500

hi st9

最衰冇得上華強

記得果陣IFC有班人喺咁叫人SH

先達狗嚇人
連登仔陪住玩膠
嚇到依家個個諗住執兩三百人踩人
玩膠果d又出黎屌人做咩賤放
明明自己有份造成

價值投資

放2-400果堆賺到笑

Strong hold啦仆街

但都唔會低到咁

撚有咁多呀 佢個fd 做左水魚唔想俾人笑ja

呢班on9仔+400都放

fatfat

今年包裝咁slim，好撚易過關
最衰仆街武肺

拎完2部 256
氹咗格離個女人+$200放埋俾我
好彩今朝帶定錢

都唔算高

個個都係放256，訂512係明智決定

老老豆豆新手未開賣睇呢個post應該瀨晒屎

低過千五放都係弱鳩智
玩撚爛個市，有錢都唔識執

ifc橋有兩公婆收機 0830同我講大陸抄唔起大陸都係+150收 我落到去佢開我500 我叫佢自己買 佢轉頭話+1000 新手自己諗清楚點玩

俾多d新手CD rom睇

200

岩岩門口同兩條ol 收左三部
+300 each
依家笑住食緊早餐

ifc 藍256 800

真係好多新手

無cut但嚇撚到瀨尿

即刻屌佢老母啦
大陸aos要12月先有貨

升

開盒撚 iPhone 6 有登記都即日啦, on99
join 佢個plan 點會無, 家下頂多咪唔洗你join 佢plan

我好明顯唔係

開始升

根本唔驚 人仔咁好水位 同價都有得執

聽到金1000

食埋個靚早先放都未遲

+$1000樓下果d叫佢自己買 無謂玩鳩自己

巴打好波...抵你賺

開始升 門口問 全部+600-800

唔撚奇, 佢地平日坐係到有撚野做咩

+700

Fat fat

ST9 未起到身，尻開價正常

要同呀仔去玩

Ifc 頂層

咩純白鎮啊，欺詐啊

iPhone 5s 見到而家

IFC Basement 2

IFC天橋都係800

起碼lunch time先見真章

班鳩放撚 放晒就升了
256 +1000

門口

玩膠定講真呀又

升了😍😍😍😍😍😍

推俾蘋果LIVE條友睇

st未開市 依家個價都係西價 唔駛急放

一定高位收市，急乜柒

放左大金156 +1502 @fw 印度佬

開始升, 有人1000 都唔撚放

呢d 就識玩

水貨佬係咁問你想多少

條友無撚so 佢

最少一部2000 點會差pro咁多
Strong hold呀

回升了

+400班人啱啱拎
門口已經+緊800啦

咁就無咗一個孖

呢度可以食到好多餐晏㗎啦

156
特別版

IFC天橋 256金+1200 自己諗下賣唔賣

因為12 pro話賺千五

醒目

如果有cash收果班傻仔真係賺到笑

整meme啦
取代cwb扶靈

今朝班門口狗賺到笑
成班傻系

岩岩開始 +$1001了 笑撚死

又一城南亞佬+$800

走呀！！
轉頭大貨穿ipo

大市都未開 盤前走哂貨做咩

400蚊班人

個個講就7咁勁，當年唔記得iphone 幾係ifc 個個話hold 等st 開，st 一開前後兩部小左3千

開大個價
撚下佢

過咗趕返工頭水就上價

依家先9點急乜柒+400就放果d

門口狗 屌都廢事

升喇
1200一部

上網㩒都慳翻 早d起身就得

精明

水貨佬都未收夠機 緊係問你想幾多...今日先第一日 下午先決定都未遲

你就係門口收機嗰個？

收工先慢慢放都未遲

Cwb 門口 +2800

不嬲常識都係等ST開個價先會定落黎
放門口狗果班簡直弱智

趕返工班傻閪

咪就係 俾我401蚊收 再放先達

放

等下先，洗乜急

一樣咁柒

又派膠

過左呢一輪fw又開始+800了

條傻仔中午應該會好後悔

真

cwb門口狗開始急 見紙袋就問人放唔放機

玩膠玩足一星期

加400

等我㩒d cash 去門口收先

識玩就aos 第2轉黎之前兩日番, 即日走都on9 啦

gun

上咗華強放 有12000

400條友柒撚過捧住幾部嗰2條仔

越黎越近ST 開市
班門口狗梗係開始升啦

+200 300班傻散

Cwb 門口搶貨了
+1000 起跳

屌 pro 炒左3個星期琴日都+600,pro max 點會+400 咁小

iPhone 6

咁就一世

咪就係

爭氣d啦！Stong Hold

真...睇佢live真係睇到燥咗

衣家已經後悔緊

10點？

大莊嚇走傻散 先開市

屌早知放假去沙田門口+100收機
轉頭去先達放鳩咗佢

e家放已經多一倍啦

Lm

仲要今日第一日only 驚西

依家+500未

絕對係 當年全港陪佢地一齊炒燶
而家係我地笑鳩班200-400傻鳩返工閪

升啦
Cwb 門口256、512加$1500

抵啦戇鳩仔

識玩

岩岩係cwb 放+2200

冇2500唔好放

沙田七百

好心呢d咪撚威訪問啦
放高左無人會讚，同事朋友叫你請食飯就有
放低左比人有排笑

呢個先合理價

根本咁早個市都未開, D收機佬就求其開幾舊水睇下有冇水魚

繼續升 回頭價加$1800了

128 有無價

訊息真假我都分唔到

有冇巴打組團去撚狗 拎住部機開佢高價 開完走人

開包機會扣幾多？

同問個個都講256

CWB個2條仔係慘嘅
個次係全香港都陪佢輸
佢2個重要高收

呢個就真係自爆都on9

好多

唔係處唔撚要

弱L智，咁耐都唔明點賣，

ST已經收哂訂，要畀到客人，畀唔到佢哋就PK，
所以點有解回頭價，你唔賣佢仲驚過你，

等都等晏晝ST，睇住你班友食

食個早餐升左5倍 食埋個lunch +5000未

笑死
12pro先達放緊1800門口先收1100
都唔明點解會係門口放

結果好撚多， 收機佬自己每部食一千水位仲有賺

升到2000啦 hold緊睇下會唔會+2500

最少$800

收機佬fatfat

變左炒埋人地D貨POST

9:30前勁假時段啊 中學生們

啲人都唔明大陸幾大需求 以為巨貨 啲人仲少過拎iPhone X

屌你個嘴 做門口狗咁撚好搵
轉個手賺幾十萬

一年一兩日早就賺多幾十萬，比你都早起

根據pro -800,
激活埋就唔知

笑撚左加400班人

加400都放 想累死人定太多錢？

SH啦，聽日打後成個星期都冇AOS,驚閪咩

俾人炒上炒 笑撚到

睇下tst咩水位先

pin起+400條友啦

又一城咩價口

唔係點會咁多人做
門口狗0成本
係要多d cashflow就做到

IFC冇乜人拎機，本身9點1部，11點1部，都可以提早拎

下次做門口狗仲好過搶ir

有睇連登嘅傻散麻煩唔好亂鳩價位放

改名做細心老公啦

[無限loop] 想問下ching 如果早過預約時間去拎是咪冇得即刻拎機

食完早啲去撚陣狗返工

平時係門口+400至800

lm

屌 等我仲喺到準時禁機

搵得仲多 又唔洗自己搶

屌你老母上星期搶得咁辛苦
根住mon足成個禮拜
到今日咁早起身去排隊拎機
先放得果三四百
問心呢啲冚家剷對唔對得住自己
對唔對得住老豆老母呀

2000放左 256銀

你有本咩？

應該無 我諗+4000左右姐

趕住拎錢叫雞

下 個藍精靈話提早拎scan唔到qr code

256金條友 唔知而家點

笑撚死人，成班玩膠唱完淡唔拎錢去收機
見班門口狗平價收賺到笑又唔抵得
你地有份幫人賺架

餓一輪狗，價好d

次次都係咁 一開波收浸勁勁低既 跟住再先加返收 溝完貨都賺到笑

咩位

因為水位大

tst現場

反收

拎完fw,去緊apm拎，apm要排隊打蛇餅

先達未開市就咪撚放機啦

IFC邊一層拎? 晏D去

最頂

屌，早知有咁多on 9 ,請半日假出去收機

好耐之前係cwb 一男一女都係咁 門口低價收 收完放返比門口大陸佬 人地有本事有膽識賺得到係佢本事

攞完翻工

+400真係笑撚死人

咩價

叫緊雞，比雞笑緊咁快放

Scan到攞埋啦喎，佢仲話第二個time slot都係本人就攞得

真心有本我都會咁玩

To 門口傻散

+400放比呢度巴打好過比收機佬啦

終於忍唔住block 左紅色大字人

屌佢老母

咁講真我付出左半個鐘左右，之後無理過

11點啱啱9點攞左

靠嚇就得架啦
當年見過有門口狗用大紅白藍袋
入面用d上一代iphone嘅空盒
扮撚哂野咁嚇鳩問價果d人
話太多唔收啦你睇下個袋
跟住就有另一隻狗埋嚟話最尾收多幾部
果陣我見撚到個盒都唔撚一樣
但都見到d傻鳩真係放比呢d傻狗

岩呀

你邊間？可能IFC少人所以可以？

tst要排隊拎

止賺師

証明少機囉， 說好的大貨呢

玩膠丫拿...依家一齊沉船

講多次， Strong hold 啊

天叔做爸爸未

成個po都難分真與假

今朝又一城拎機好少人

Cwb 冇人 我話你個時間係分流姐 我人都到左佢唔俾我拎 拎得8:30嗰部

今次新手咁多

你睇我幾on9

信自己，唔好益門口9

Strong Hold, hold 到2046

st幾點開市呀快d啦

佢根本就玩膠
未賣就叫人cut唔收
開賣就周圍話邊到邊到fake高價

11:00

+2800 放咗

貪方便

勁少
超冷清

門口都加四舊，先達過千不難

通常11,12 所以個價下午先穩定

連登仔最鍾意玩膠 場運動又係

怕比人影相 一臉徬徨阿ma

中間抽水 門口+500大約先達價

咩機 咩色？

佢哋通常跟SH價去收？

拎個紙袋就得

今朝$400 走貨那批， 如果今晚收市$1200 up, 唔甘心走去上網訂，但12月中到貨時已經玩完， 最後焗住自用

佢好似係st狗

我本身有cwb 08:15 09:30 16:00 time slot,今朝08:15藍精靈比我一次過攞哂喎

條友一隻一隻咁叫
咁撚熟手知咩料啦

+2300 放左 fw

一睇就知玩條友玩膠，巴打勿認真

先達開價未

無咁多cash，同埋要冒坐巨貨風險

Fw最好價，大家快沖

咩色

FW今朝6半256一金一藍 希望到時靚價位

PIN蘋果止蝕家張相

都係睇多唔多人排隊架姐
冇人排 咪比你拎埋

好多無機既放左

金色256 大陸仔

一陣過去屌柒佢

唔好玩啦團結
6果時玩團結 開埋WhatsApp group 個個最後自己放自己
團結？

IFC 天橋白色cap 帽阿叔
12promax
+1200

理都唔理佢

SH 陣先

佢唔撚比我拎喎 本身1點

先達不嬲同門口水貨佬角力...門口收得多 先達唔夠機 個價就會高...基本上依家未開市 又一定收唔夠機 咪低d 睇下有冇水魚先...年年都係咁炒架啦

有無報128?

你信

已經+800

假膠真係煩

細機第一日 128 都好似有千幾水位？

Mini 有無人屌？

十四拎機 樂唔樂觀

128GB門口收機佬收唔收？

所以大家明點解勁假時段可以升十倍又可以跌99%

可能睇精靈，女精靈可能鬆手啲？

可能400放個班人 就係呢幾日成日睇連登

比班玩膠友水到以為真係好多人cut單 以為淡市

唔收

+1500係基本

Pin this la..
太多on9仔了

炒iphone同炒股一樣 都係有班傻散panic sell

仆__你都係度
上左岸就唔好回頭入呢度啦

女精靈趕我呀

唔樂觀，+299同你收咗佢，私人整多支可樂俾你

升左

一部賺400 十部4000 大生意

一樣，盤前操作係戇鳩先做
坐下貨起碼有得搏
平手咪自用

tst咩價

我加多包熊仔餅

Your face your fate

炒又唔係睇香港本地需求

識唔識架

有冇人沙田拎 多唔多人

TST Live

記得全部 x1.2 先係hkd,
12500up 呀每部

+400$ 個d 傻西

識就得唔會走去登記開包機啦

玩膠玩一兩次都ok, 但係每個post 都叫幾十次。又要紅大字，煩撚到

沙田 我0845 得我一個人

死返出去啦 乜都唔識 要激活機

815 無人直入

有無拍手

一齊唱高個價

同位喎

Strong hold

出面條龍係排入去拎機定摸機

頭先見+300都有人走，真係收左四部

唔駛唱 收唔到機自然會高

+1500 先放係基本

128差咁少？

拿你預班中国狗賺1000一部
先達狗再賺你500
放+200岩架喇
隨時+100都無

冇得炒 聽講岀面-500收機 我好人啲-400幫你收

有無11半沙田手足

小貓幾隻

唔係0800 無拍手 但係有恭喜恭喜

唔覺有
810到左得好少人
目測10個左右攞機

都賺1200 今次發達啦

0810 到 直入

成班傻撚 3 400都放 呀叔我放2800一部

Rock in

清你訓左幾耐aos大貨炒乜春mini

每到食1d 佢都3000到，我無賺你2000一部點放？

Mini有得玩

自作孽

唔知頭先早放左班人見到會點

自己拍就有

如果你哋身邊有fd 400放咗 麻煩大大力恥笑

dhl 送貨未

銅鑼灣拍左成分幾鐘手

點解唔試+$1收機

Walk in 有得買

認真呢

有media

沙田 冷清，利申930~945 直入

你老豆有新...

8:30直入 員工同客比例9:1

有冇門口狗

識唔識人仔同港紙兌換呀

師兄你唔係咁傻豬訂咗細機諗住炒下話

邊間

tst 256金 10500

啲人都on9
300買牛熊就算啦

Me
11:15

拎PRO果陣仲提早入場乜歡迎都無

已經多一倍

先達門口 128金 9600

狗也不放

冇人上過岸

我上次早咗一日攞都照scan到

係仲要比人屌

先達開幾點 想瞓多陣

12啦

入咗排緊拎機，好似唔見有

Cwb仲係+300 我同佢講你自己買啦咁

今日唔得掛，IFC 搞到準時去冇機拎

瞓多陣

見到佢個樣你唔係有要求下話.....

唔過千唔使報啦

拎完直轟ST 啦

+400 果個係真既？

係 多謝啲傻仔

咪撚信佢 個短髮藍精靈9up 好似叫rain

live黎 不過佢9up都得

間間都有

做人要低調真係冇錯

有圖有片有真相

眼見電信商今年多貨，但全部要激活

原封貨少到仆街，因為6/11 開13、14、15 IR都幾分鐘完

今朝個傻仔以為+400係人生大贏家

係咪lihkg 仔黎架
9up

+100放撚左
賺少少車馬費同lunch算

朝早實鳩開架 拎完機去食早餐算啦

個傻仔係ST9
負責壓價

咩就係12pro 依家都唔止賺400
成班人都唔知諗緊咩

死撚開啦 先達狗想放風壓價？

幫佢兜下
咁可能佢隨手㩒下又有
400蚊實賺都好過賭錢既

apple幾時再放機出黎啊

因為蘋果會捉人，上年張毛記無開封，今年連機都無得賣

傻鳩 blocked

笑左

放比連登仔就原諒你

+3000

AOS到十月頭

升升升.gif

+5000

放左俾門口個大陸佬

+7000

仲有冇機？我爸爸今日生日，想送兩部256大金俾佢，唔該你丫+200都ok

128 blue +600放咗

zt狗定食咗聰明豆？

係咩藍都大把喎

前年xs 問過要
可能冇乜人買 11偷雞唔洗開 奶哂野

cwb 512 金 on99 收+800 頭也不回

+10000

+15000

餓鳩班友一陣先 下午拎去賣

早餐完
出發

番家抖陣...

咁你咪撚問埋啲弱智野啦on9

+30000

要求唔高 128 ＋2500 心足

佢開我+300 我話我+350你俾撚哂啲貨我

學生自用 希望有心人放機 可以+50

炸雞巴都入黎炒iphone

Hi 先達

128 blue 冇2000都唔放🤣

要求唔高 +2000

照早放機班蛋散 都輸撚死

你同佢講我+400收翻你啲機呀

死撚開啦學生用nokia

今朝八點有機會有

+2500 喳喎 你邊度放 CHING

真，我拎十五萬收十幾部先

果然早起的鳥兒有蟲吃

啲人要求高 可能要+100

256GB + 2500? 定係 512GB + 2500?

我加多少少啦 +51

512GB

又升左200rmb

身邊有人諗住<$1000就放既全部屌柒佢地

係
有多一部係手
睇下搵唔搵到少少錢

醒目仔

散戶唔緊要啊最怕就係呢啲加$400都放嘅傻散
坐沉晒隻船

12pro依家仲有水位 max第1日 自己諗

+$400 食屎啦

on9

先達今次真係發達了

盈盈都收咁低 夜d先去了

+600

華強出貨價10500人仔
收機價-$300，先達狗食你一半水
都仲有$1300水位

ST 樓下第一間
大藍256 開10300

兩部max256藍，可摸以約先達mk妹食飯

比班垃圾玩到低水開市

細機仲+得多

SH啦

門口狗仲多過佢

勁假時段 10點過後返工冇貨收就升啦

依家潮州佬重係唔係度

我條數已經計埋

先達：唔鍾意，自己上去華強北放low

咁早開門？

真係未見過可以炒多過一日
利伸:唔熟，唯一一次ip6賺到雙倍，都唔覺ip可以有肉食，而架執到1000至2000一部都偷笑

講咁耐終於有圖唔係鳩up

Strong hold 啦屌

有班+300放
比我開舖都收唔到先再加上去

12 Pro 仲炒緊

加密啦，比CD-ROM 見到無啦無啦

學生就等下啦, 唔使咁急買新機

出面返工D 哥哥出黎做野搵錢好辛苦呀

太多做爛市

上年我係第一日買11 pro，張毛記原價賣仲要無開封

我上咗 又落返水

pin this

點會無炒多過一日

晏晝拎128藍諗住+800-1k先放 唔係自用算反正都要換機 +4百又要去拎機又要去st放唔順路

但個價仲高得去邊

個價刀ok

去緊放

#曲

你做st9都低開試水溫，反正佢d單又唔會朝早寄

一開波一定低水開市架啦 撚知有幾多貨咩

成堆人係盈盈門口

你將個2部送比佢
可能...

on9 仔
pro 炒左個尻幾星期仲炒緊啊

下 咁正 走寶tim
用埋財仔張卡減成千蚊

原價比你
留tg

想約stmk妹食飯

驚閪咩，人仔匯率升緊仲要稅，SH啦

我個意思係無乜點見過第一日之後個價仲可以創新高

炒狗死全家呀屌你老母

+400 狗也不吠

依加唔放，之後實人踩人

原價放換一餐飯ok？

Serial no

有哂imei 你仆街了
save 低先

唔熟唔緊要
可以靜靜哋睇Post或者不恥下問一下

我十年前炒ip4 ip4s炒到有兩層樓，一條十部十部咁送黎屋企再送去先達

一陣先達+100都大把人放

係咪可以激活

Hold到同熊貓地通同價

ok fine過兩日升到執5000一部，加油

屌你 st狗

試水溫價都高過頭先門口狗
自己諗下放唔放啦 唔好一陣過一個鐘又dum春

tim cook:炒狗confirmed, 此用戶apple id及信用卡已ban

著短裙就得

不恥下問 = 不以向職位比自己低、學問比自己差的人求學為恥辱

直頭可以報失disable 啦。有埋imei wo

依家激活先

餓吓班傻狗先

弱智都上連登

係。信連登sh死得。 真係有價就好放 。

又一個傻鳩

[quote][member]拎左機準備sh[/mem][/quo

大大粒花生

好柒阿 屌

Sorry未瞓醒

Revise返，「虛心求教」

收pro Promax
CWB交收

lost my ipjone

成堆人108 都照放

pro
第二日重高

我係你就即刻衝出去放

原價-300加一Q ok?

-400都快放啦

最聰明係你

屌你遮imei 同serial 啊on9

屌,多新手就係咁
細pro個價咁穩就係班新手無份玩

放itrade都唔放yy

齊心可奪金
SH就會贏

imei

幾百都放自用好過啦

記住佢地 又賺800 發達了

笑死，激活咗仲值幾多

成堆都係YY
得YY 開左

xx既錯

+800都放番一日工都唔止啦

唔怕啦睇佢一定無上開連登
有咩可能放俾門口狗

藍512咩價

可以報失

巴打快d 出去放

出黎隻抽碌柒

sing啦sing啦

yy 識玩

iTrade 大藍256
106

講左呢到好多...

乞兒都500啦，SH

bam哂同名
apple id差唔多既mail add

傻仔先放

好多新手好多傻仔

即刻提早開鋪食鳩你班傻仔

開得post 有冇咁蠢
借刀？？

炒要高一倍先叫炒？

I吹閪價好快會升 前排炒iqos炒到個人都柒哂

盈盈愈做愈西價 垃圾

不恥下
問一下

你誤會左

上年無人知張毛記第一日有機，我買兩部黑色係幾好賺，今年比蘋果殺左了

門口->yy
早起的鳥兒有蟲食越早起身收機就越多傻仔平放

tst門口開始小人

👌

一車車新手送錢俾st9洗

12pro炒兩星期 頭幾日都有價之後個價256上到11000+ 啲傻狗急住放做咩

連登仔可唔可以齊心sh一次

睇下算

天才

不了 等班傻仔放哂先

諗起睇下燶未都有機可以報失

激活吧

tst多唔多人排隊拎機
想早幾粒鐘去

G11 eleven mobile
大藍 256 104
512 119

Apm 有無價？

本來訂咗三點拎 依家啲價咁閪都係放醒先拎 慳返半日假炒下股好過

同問

笑死

嘩好叻

apple好先進
imei可以做到好多野

收機既部部望下係咪呢部機先

上yy 啦

現場開機 有冇問題

G77 BUDDY
大藍金 256 1075
黑銀 107

排一陣入得 門口得幾個口音阿姐

幫佢唔拆盒激活

認住係金256

不嬲第一日要等d傻仔放晒先 個價先回復正常
餓返st9一個星期先 個價就靚

點解次次都係你報閪價

P牌傻仔

萬通256 10850

去d出名d既放啦，細舖價西d

咪係

我見邊間鋪開就問

激活吧。天才
漫畫名咁

On9

咪講左賺到一兩千一部已經好好
你地喜歡啦

西價都放有冇咁等錢洗

點撚咗相，一定壓價

拉

留名睇收磚機

+300/400都放你老母自用好過啦
益班大陸佬

有沒講5、6年前？ 後門貨講緊係成個幾月後

影正面咪算lo

咁都得
黑警都要同你學野啦

如果想去睇下真機
APM/CWB多唔多人

OK THX
因為驚早到唔比拎又ON99

高招

阿天巴打炒咗咁多年都咁精神

幾十部點自用

真心咪聽班友 Strong Hold 一陣蝕既係你自己
有得執好執

iTrade 大藍256 上升1085

你post訂單出黎先

珍

最遲可以遲幾多拎眼訓

On9仔

Hi ST 9

屌你一班人喺門口企等運到，俾我都唔加價收

齊心d 餓下班ST 狗先

門口狗？

聽佢9up la

唔好嘈喇
係我唔好我柒

Week 46 即係今個星期造

好新鮮

有12pro對照, 驚閪咩, 兩星期都仲有得炒
ST狗

飯後+1699

唔等正傻仔

ST到星期日前

餓下先 唔急

SH

我拎咗兩部wor
一部一點 一部點半

佢篤計數機
Btw 3/F 大藍256 1075

連登仔叫Hold就好放

連登仔叫快放就要Hold
同股Post一樣

明既就明

無機

年年都係拎完機食埋早/午餐先諗去邊放

有得睇幾時造？

個個講就7咁勁，當年唔記得iphone 幾係ifc 個個話hold 等st 開，st 一開前後兩部小左3千，你唔放人地放，有鬼用咩

Cwb門口 +300

thanks 報價!

文字版:
iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-11-13

細墨128 $9050 (+$551)
細銀128 $9000 (+$501)
細金128 $8900 (+$401)
細藍128 $9050 (+$551)

細墨256 $9550 (+$251)
細銀256 $9550 (+$251)
細金256 $9500 (+$201)
細藍256 $9550 (+$251)

細墨512 $10900 (-$99)
細銀512 $11200 (+$201)
細金512 $11350 (+$351)
細藍512 $11100 (+$101)
截至 2020-11-13 09:51

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-13

大墨128 $9800 (+$401)
大銀128 $9800 (+$401)
大金128 $9850 (+$451)
大藍128 $9850 (+$451)

大墨256 $10800 (+$601)
大銀256 $10800 (+$601)
大金256 $10850 (+$651)
大藍256 $10850 (+$651)

大墨512 $12500 (+$601)
大銀512 $12500 (+$601)
大金512 $12500 (+$601)
大藍512 $12500 (+$601)
截至 2020-11-13 09:51

印象中係iphone 6

你係咪iPhone 7個次

ST狗早晨 講得好feel到你真心 但而家想燶都冇辦法

好高價

開機就14.2，多數新鮮

幾多

我都唔記得，個時成個ifc 都係人收機賣機，天橋都係到買賣

炒陣港股先啦 sh到先達狗急

今次AOS貨咁有效率
已經送緊黎

2樓10900

幾百都走有無搞撚錯
咁驚不如咪撚訂

中國人仔水價有成千幾銀 賣500蚊hk真係俾錢人賺

JK 大藍256 104
萬通 1085

不過佢門口堆apple 箱好假
A2229

條友似我中學某位同學
問下朋友先
希望唔係
唔係嘅話應該成班舊生恥笑佢

冇炒2年
又碌番入黎

記得有個師兄渣住兩部大機，好撚淡定企喺道襟手機話唔放住，我見唔對路放左先，轉個撚頭跌到傻，跟住見到果個師兄周圍問收唔收

你而家帶到機上去華強放？

你係天天天巴

得幾百自用好過

同炒股根本一樣
冇人提就爆升
大船就閪冧
盤前就西價

我等班傻西新手放晒先

點解會咁 先達fd send 黎 仲低過門口？！

SF 幫我SH緊4部 都唔知幾時派 (住宅)

e架Cwb可以提早拎 人多就唔知

中午前都係勁假時段 sh多幾舊 財不入急門

依家放機係轉數快定現金

快放 跌啦

茄殊

又一城少人到仆街

有轉數快咁先進

會唔會好快用晒每日limit

西trade不嬲fb冇紙
好似係

轉數快有 limit佢收幾部都用晒啦

現金多，又發現新手

梗係cash la on9

師兄，有賺喎！先達都係+400

Max 藍金 256 剛放2000 ifc

bobo？

咁既樣都好難會撞樣, 不如比個IG 黎大家幫手認下人

今年白色重靚d

我見都好少人 咁少貨都唔sh 得個400都放有無咁等錢洗

細聲D

今朝門口都800 st得600

位置？

Apm too

開我300 頭也不回

Cwb門口
收大量 帶黑超 +900

心理戰黎

知咩事 個股升得急過指數
St一陣就追落後啦

好快會升

第一日都驚

Apple Store 好似冇左pick up㩒

其實好on居
一早拎
然後又hea到2點先放

禁個陣又怕慢禁唔到
個timeslot就唔碌落去

大條撚 大陸一日搶鳩晒

ST 大藍512 12800

上水火車站黑超肥子加1500 收大量

xs表示用緊12.4

不嬲都係，佢哋要做夠數，唔夠比人小，所以一定會拉高價

咁我又無咁衰
圍內笑下就算
無謂唱通街啦

隔離 post 話有 +2000 +3000，都唔知真唔真

我就食個 lunch 先

max同pro同水位
叫班st9食屎啦

Cwb門口加1500放左
128銀

咁先合理

6會係咁咩？

相呢

認錯人

又撚到

108恐慌性拋售

驚乜撚嘢 真心唔明

ifc大金512 13300

欺詐遊戲🥳

六個陣大陸仲未係首賣區
個陣就炒家望住黎劏

全個ifc都係收機，一係大陸水魚，一係歐洲收機佬，一係印度佬
大陸傻散出+9000
即刻去atm撳

放早左，蝕左200

好笑？

收幾多?

aos貨已通知準備送到

我記憶中係開始出plus既第一年定第二年 唔係6就係6s

Ifc出面天橋 +800喎

係咪當我地on9唔知門口加到1k起 請大家stong hold 餓班st9

你咪唔好信 呃你做咩

6s啦
6炒撚左幾個月

新手想問其實去ST佢開左個價 有冇得同佢r多1,200？

咪108

半個鐘前ST門口狗 512藍 +901

好多人見無錢賺, 唔拎了

冇

人地眼紅有鳩人啦

上年佢popo唔係正價

真啊唔扣 建議你唔好拎

佢會答你：你唔放大把人等住放

YY門口多人到

升

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-11-13

細墨128 $9050 (+$551)
細銀128 $9000 (+$501)
細金128 $8900 (+$401)
細藍128 $9050 (+$551)

細墨256 $9550 (+$251)
細銀256 $9550 (+$251)
細金256 $9500 (+$201)
細藍256 $9550 (+$251)

細墨512 $10900 (-$99)
細銀512 $11200 (+$201)
細金512 $11350 (+$351)
細藍512 $11100 (+$101)
截至 2020-11-13 09:51

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-13

大墨128 $9800 (+$401)
大銀128 $9800 (+$401)
大金128 $9850 (+$451)
大藍128 $9850 (+$451)

大墨256 $10800 (+$601)
大銀256 $10800 (+$601)
大金256 $10850 (+$651)
大藍256 $10850 (+$651)

大墨512 $12500 (+$601)
大銀512 $12500 (+$601)
大金512 $12500 (+$601)
大藍512 $12500 (+$601)
截至 2020-11-13 09:51

先達紙價11月13日10:09

400都大把人放喎

真

見你唔嚟拎會退返晒錢俾你

屌，SH啦，加$600 食屎st狗

Sing

yy好撚多人放機

仲可以唔更新咩

我信，因為我都係銀 128

叫大家sh啦，搞到個價閪哂

見咁多人放 我係ST真係開+1試水溫

得幾個人放機, 驚HI

頭先直情玩口術，話要放依家好放啦，遲下再少幾舊

真唔真啊

藍128表示今次128gb 可能有得炒，今日都冇人講128gb,可能好少貨

巴打好波

慌乜撚 睇住連登報價仲驚蝕錢係咩心態

心急撚唔好學人炒機啦

幾個姐 頂盡得十部 一日佢地至少要幾百到一千部訂單啦

去ST講價

頭先正門個阿姐出晒口術話中午大貨返，到時唔收架啦

6s

6s st開市直插

人地趕住找卡數

全場都係108

10:23

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-13

大墨128 $9900 (+$501)
大銀128 $9900 (+$501)
大金128 $9900 (+$501)
大藍128 $9900 (+$501)

大墨256 $10800 (+$601)
大銀256 $10800 (+$601)
大金256 $10850 (+$651)
大藍256 $10800 (+$601)

大墨512 $12800 (+$901)
大銀512 $12800 (+$901)
大金512 $12800 (+$901)
大藍512 $12800 (+$901)
截至 2020-11-13 10:23

YingYing紙價11月13日10:23

128 st yy 9900

e+係旺角，去食個飯先

少幾舊駛鬼放比ST9 咩，炒機蝕唔起就唔好學人玩，早小小放左佢

起碼觀察半日啦

介紹番邊到放

個價係咪升左?

6s plus 12.4

開始升 5點左右去放

見佢指住門口D 箱話收夠唔收
真係笑而不語
A2229 喎

對比今朝上鏡個位，係

512 就快升穿$1500

好撚廢

真係有人信？

我信 藍128G呢 CHING 收幾錢

借左Baba Mama張信用卡呀

劇本同pro一樣
睇好收市+$1000up

至少成個月先到期

又要炒又要驚，垃圾

點同
iPhone 第一部5g機
睇an機用左5g咁耐而家iPhone 大都大把用家想換

400蚊傻鳩四眼仔

有冇巴打係今朝棍到？

我D 朋友同事真心ON9 丫
話升$400 話快D 放左佢

做佢朋友都笑而家語, 你想去死唔比你死咩...

我想講中午後價好D , 陣間唔夠多又話我

班ST9成日係度放流料 等你地拿拿聲平放
信佢就真係SH

我+拎埋

升緊

得細機，無大機賣

YY即時

想問下有冇人手上有金128 但想換部藍128
純粹自用

你講多啲
又升啦又升啦
升啦又升啦

餓下班撚樣先啦

512跌左

升多一百啦

出發去沙田了

好多人放512俾佢

咁早拎機

佢父親大人喺後面

咪話我唔講定一陣晏少少做樣跌幾舊你地仲唔恐慌性仆倒去放
上次跌一跌之後爆升
SH定急放自己諗清楚

+1

個個好似你咁得閒mon半日博多兩舊

晏晝會升到最高點

SH頂住啊

可能係我住得遠

有無人放256藍
Or我128藍可以加錢同你換

晏晝蛇出去放機

睇返就知當時問咗價

係佢老豆點咗下頭先放

所以最on9都係佢老豆

咩價位

iPhoneX之後無炒過好撚期待嗰種餵狗嘅感覺

+800以上先諗放唔放
唔係既話自用算了

呢個真 可以pin 點都strong hold 到夜晚了下話？驚蝕就咪炒

On9老豆生on9仔

跨代貧窮

+1 10:30-10:45

5、6點一定+$1000up
先達狗趕住交貨

邊間？

大家9放512，唔知256會唔會成為最後大贏家

咁撚趕就咪炒啦
你咁大方出聲麻
頭先我+200幫你要左佢

同細pro一樣

今晚8點先拎機 計唔計sh

琴日呢度啲人玩得咁過癮唔多唔少佢哋有份造成

收pro max128藍+500
留tg

yy好似收到幾多機

餓st佬一兩日，+1500收都有啦

我由開鋪睇撚住佢收
應該過千部

岩岩拎左2部 夜小小再拎
Sh到1000+

個櫃都未滿1/3

啲人真係覺得600到頂
唔通佢哋估啱左？

冇1000都唔放

屌 邊撚係丫
先達狗出黎定指標價

1000+先放啦on99
屌你班傻鳩半日都等唔到
觀察下先唔得嘅 心急到

真係好嘅啫，抵得諗幫大家食蟹貨

真係好多蠢人香港，諗起佢哋嘅命運鎖住我哋就真係慘

@evosr4

今日交收？

我唔急
我係講緊急放果堆
我上面講埋

咪話我唔講定一陣晏少少做樣跌幾舊你地仲唔恐慌性仆倒去放
上次跌一跌之後爆升
SH定急放自己諗清楚

過幾日賺唔到原價賣都唔會益先達9

好驚無錢找卡數
好驚袋住部成皮野機去返學比同學仔搶

可能老豆無工開

淨比qr佢睇

11點未到就唱淡

睇死你一陣市價高過1000你就放人飛機

我知，我話你下面嗰個😂

上面都收$10300人仔 蝕屎班傻西 $400

早幾個post啲人盲搶128/256
無人入手512

又一城pickup咗
booking1315

唔識唔好衝出嚟柒

btw點解冇人講mini?

+300收傻仔果班師兄fat fat

今日 mini walk in 可買

震倉

宜家512 +901
256 +601
你覺得真係9放512呢？

最好穿一穿opening打曬傻散止賺就可以準備爆上

依家細pro 都成個月有多啦

萬通 256 109

1001

放比門口狗 中假銀紙都唔抵可憐